想買新小提琴業餘玩下,有冇推介

自己之前考過三級,但係之後放棄咗
依家得個幾百蚊既新手琴,依家想玩番但係個琴拉到想死
想買番個有番啲質素既琴玩,大約3000-5000蚊左右
有冇推介

而家自學緊？

算係得閒上網學下咁

垃圾都得啦，你唔明白個琴只係一個工具

不如買個1000蚊左右垃圾琴，跟住真係有心玩，直接買個8000-10000左右
3000-5000同1000蚊左右既琴真心唔覺好大分別

同埋曬錢買新琴，不如請個私人老師，認認真真幫你執下手勢同音準吧

絲打想學？Pm me

利伸唔識

呢個價位有推介 可以tg傾傾